[A/I] 反轉三國 Reverse Three Kingdoms 最新策略神game

玩悶咗普通三國練角game未? 不如試下玩《反轉三國》啦!
隻game玩法就似過三關mix黑白棋, 唔同勢力亦有唔同專長
(魏 - 高攻大力 ,蜀 - 專打弱點,吳 - 以巧破力)

畫風傳神有藝術感, 你睇周瑜畫得幾有藝術感就知

有摩擦力既你一定會留意到角色間互動除咗四邊點數,就係靠技, 好似呢招業火, 佢一出基本上唔使玩.....
而開箱系統方面同 Clash Royale一樣, 都係打PVP就有晒D角色

課唔課就真係悉隨尊便, 因為你夠醒, 就算少角色同低lv都可以回天
目前隻game都係台仔泰仔最多(重有D英國仔)

不過未有類似公會或者部落既系統, 希望佢遲D會出啦
總結隻game耐玩, 有樂趣, 畫風亦相當可愛
絕對係誠意之作, 甚至係潛力神作
其實講咁耐,都係想搵多D人一齊玩

呢幾日見到 以後無料到
見巴打講完而家del嚟試

講完即刻Del

加好友 ID： 15600
呢隻都算佛心
我無課都入到Top200

down呀
但幾好玩
ID 23893

留名

意念幾好，但娛樂性低

啱想玩又唔想用太多時間既人

I:

A:

幾好玩 但係變化唔大

新手留名 吳國好似好屈機

課金果隻呂布CLS 課20幾蚊可以打到人崩潰

其實要打唔難,有隻幕僚佢已經唔使郁

我會用許禇破左幕僚先 但對面幕僚留後啲先出都係難打

呢隻輕鬆玩下幾好

如果諸葛亮,直頭廢咗隻呂布

幾有趣

3-8過唔到 有冇教學

我記得我係玩曹操尾二，劍圍最後先出

唔課好似幾難玩

係唔係吳最屈？

一定要用facebook login? 點先可以重新玩

休閒game唔課喇，慢慢開箱都係咁玩啫

開過個FB

正喎

但升卡好慢

顏良文醜要點樣打先反到？

馬岱/許豬

封人技/打兩次都反到

用禁技或者警戒多

魏國 司馬 許諸 于禁

吳國 呂蒙

蜀國 姜維 關羽

華雄都得! 但要鳩嗌咗幾下先
有冇人知馬岱打佢咩效果?

推

雙雄發動會斬除之前，斬襲之後，紫色馬袋就可以劈走顏良

所以我覺得顏良起前中段都幾好用

勁呀，呃到D未熟既人

顏良誠心推薦，翻面後可以即刻攻擊，好實用

係到中後段人人都落司馬姜維同呂蒙先開始出事

點先拎到？課金？

打劇情

新模式錦標賽好正

隨機揀牌，兩邊都用到冷門角

無咁公式化

成日refresh 咗都一堆群雄, 本身又冇升佢地...即係連跌三粒星....

係邊禁入去玩 搵極都搵唔到

你去到咩段位？

專家

係大師賽

一兩張藍卡，同熟隻game 就上到大師

無課可以考慮主升一個國家加群雄

每個國家都有優劣

分析下

玩緊吳，有冇牌組推薦？
用緊 金呂布 綠呂蒙 藍孫策 周瑜 陸遜

吳國黎講

呂蒙陸遜可以話係鐵膽

如果要補牌 可以落魯肅或張昭

金呂配周瑜同埋藍高順都幾夾

不過吳國無咩加點數，我覺得金呂適合魏國多少少

魏國buff能力落華雄好好用

試下先

其實幾好玩喎

輕鬆小品遊戲

係好玩，佢D角色寫得好生動

係囉 角色技能同背景有夾過

黃蓋詐降配埋周瑜係強力連技

廖化係先鋒 曹仁防守勁

玩落都幾有feel

趙雲附近人越多越勁
郭嘉早死有着數

如果美工好啲，可能會多啲人玩。其實遊戲性真係唔差

哩種風格先好，唔會比人覺得係千篇一律垃圾三國遊戲

幾好玩

唔會迫人課金，唔駛抽蛋又無vip制

都算佛心遊戲

可以慢慢諗下策略 儲下卡

例如搶四角，搶放最後一手

係專家唔敢升大師，專家1已經開始見到紫卡

用藍卡打死佢！

連敗推一推

要儲下牌先， 左慈好似無乜用

新手報到

左慈睇你人品好無

夾埋激昂果類進場技能都可能有諗頭

入唔到game...

依家入到game

4-8點過

排行榜頭幾名全部蜀

吳國好撚屈 陸遜 貂蟬 甘寧 一堆控制牌 打左7-8場全部打吳

吳國單卡點數唔高，無警戒無陣勢

但係解牌技能多，我主力玩緊吳，不過有d想轉蜀國

龐統連鎖點破太癲
吳國大小喬升左綠
各自搭番孫策/周瑜好夾
小喬好剋魏果D buff能力同威嚇

啲綠石點拎？

點解我每日任果度得3個任務既

之前用過小喬

後手先落，對面郭嘉已經叫左春

先手落，對面就用司馬或者許諸解

對到吳國蜀國作用更細

感覺一般

3個任正常架

想快就課金

唔秒箱買箱應該夠用

點樣可以破吳國啲卡 俾人玩死

成日抽到啲英文名嘅人對戰，感覺佢地好似bot

隻game好似無咩人玩咁

想玩，但係見到開發人員個度就不了

就係去到大師級少人先叫多D人一齊玩

善用幕僚, 唔好硬碰硬

劇情未免太短

卡左係專家 吳蜀卡啦卡啦咁玩

升到大師，排位賽係抽卡哩點唔錯，但對手好強

推推佢先
小弟玩蜀國, 有D揀牌技巧想分享下
1.冇黃忠唔好揀關羽, 因為別人既煩惱會變成自己既煩惱
2.冇趙雲/魏延唔好揀姜維, 理由同1
3.有馬謖可以揀張飛, 佢兩個天下無敵夾
4.諸葛亮好好用, 有一定要揀(功能有如文臣式警戒)
5.有馬岱, 無論點都要揀, 最好做到一刀劈兩個(出郭嘉呀喇!? )
6.廖化係神牌
7.龐統唔藍唔好諗
8.馬超用黎翻盤, 你揀牌揀D佢反到既
btw...有冇其他國家既心得

廖化真係唔知點用

放一隻自己牌，再放隻廖化畀人殺（最好分開放）
然後收返隻廖化再出過

你啲卡係藍定紫

多數藍，少少紫

本身玩蜀

藍顏良 藍諸葛 綠姜維 藍關羽 綠貂蟬

成日輸姜維貂蟬太弱 轉左玩吳

你都冇人解姜維

有冇其他牌代替貂蟬，冇紅顏關羽都解唔到

唔明馬謖,張飛點配?
仲有諸葛亮感覺好廢?好似頭幾位都冇人用佢...

張飛落先
畀人反完用馬謖反
之後就會變成有幕僚既張飛
呢個時候馬謖就算畀人反，張飛都會反番佢

實用推

錦標賽黎講 蜀國都幾強勢

揀牌盡量有配搭 落完A牌 可以有B牌去解A

唔好俾人解完A就無解

戰場9個格 一般先攻會放13579 後手放2468

放第9張牌或者最尾果張牌會有好大優勢

廖化可以強制上番手 控制到自己果邊放最後一張牌

咁我升上去再玩呢副

暫時用緊吳國 藍張昭 藍魯肅 綠周瑜 綠呂蒙 藍陸遜

無意間接觸到呢個遊戲真係唔錯
已經好耐冇一隻比較好玩嘅三國game
想問下啲石係咪儲黎玩新手包？
見三個國都有新手包，過左佢指定嘅階級就唔買得？自降階買唔買得返？因為見佢都幾抵屌，但係壓住等咁玩又冇乜癮

我無買新手包 想留番黎換金錢升卡

係，過左指定階級就無得買

頭幾個段位有保底，唔會掉階，應該無得買番

印象係幾抵

Thanks bro, 買周瑜/諸葛長遠好似抵啲？

兩張都幾實用，高端局都常見

上左專家買唔到周瑜

有冇人覺得佢出D skin 幾靚?

見到馬超有d心動

可能係本身畫得太hea

想問下：

1）張角招雷擊係打邊個位？

隨機數值較低既敵將

印象相對位置 左上右上都係計上，只係平排先計左右

幫手推推post

點解咁好玩咁少人

課金應該買咩好

上左大師會唔會跌？

我都覺得隻game唔錯,幾有心思
一場唔洗哂好多時間,但又要諗下野
希望可以多D人玩

無巴打答😂😂

周瑜 諸葛亮個包幾好用

郭嘉就唔知 我無玩魏

買周卡或者士族啦

邊到課呀

課齊D skin應該會有返完整隻game既感覺

草船借箭個關點打

救命

Youtube有教學

商城

課金啲玉好似買唔到新手包，係每日儲個啲石先買到

課金主要買7日/30日包/金呂布/貂蟬

感覺唔會有課金都買唔到禮包

利申 無課

遇到顏良文醜可以點樣應對？ 睇唔明佢招技，唔知點拆招

睇返第2頁，我都問過哩個問題

係喎，唔該哂

今次想講下蜀國神牌，神•黃忠。
上次都講過，有關羽，就要有黃忠。
如果唔係，關羽永遠一去不返，變成自己既負擔。
首先睇下佢既設定先

5773唔算好標青，對住魏國D雙位數軍團簡直係廢，但佢技能直頭無人能敵。

貫矢-全方位射射射
點破-打弱點
狙擊-消技

三招加埋代表咩？
警戒又射得
洞察又射得
安營又射得
反骨又射得
詐屍又射得
謙虛又射得
伏擊又射得
抖M又射得
詐降又射得
鬥狠又射得
太多啦，不能盡錄.....

我都係照舊畀幾個實用tips 啦
1. 姜維、關羽、諸葛亮同張飛盡量擺左下右下，畀黃忠射
2.因為有一邊3，一邊5，善用可以揀邊個打，邊個唔打
3.郭嘉，顏良照打 （郭嘉呀喇）
4. 其實幕僚、堅守、紅顏都收晒皮
5. 諗到再講

更正，課金啲玉係可以代替石買新手禮包/錢

原來有web版，但冇得google登入

冇得玩既....

原來得新手教學

不過有箱抽

不如講下/分享下點組牌

一隻先鋒牌, 立於不敗之地, 最好有D會加手牌既角色 (e.g. 郭嘉, 廖化 , 魯肅, 董卓)

一隻反制牌, 確保自己有退路, 即係可以反人牌, 你又自己會救得返, 通常有加點減點既能力 (e.g. 曹仁, 張飛, 陸遜, 袁紹)

一隻大將牌, 成套deck既核心, 有最強既反牌能力, 或者好強牽制力, 但同時係針對目標 (e.g. 夏侯惇, 關羽, 甘寧, 呂布)

一隻鬼牌, 係令局勢變得複雜, 放陷阱既牌, 不過用落好有風險 (e.g. 荀攸, 姜維, 周泰, 左慈)

一隻翻盤牌, 一定係最後出, 出完好易有五張牌, 極強翻牌, 但一去不返 (e.g.夏侯淵, 龐統, 周瑜, 高順)

我又分享下先

首先我唔太課金, 所以剩係升左吳國同群雄卡

依家用緊 陸遜, 呂蒙, 魯肅, 孫堅同周瑜

用藍卡技能黎睇

我覺得 陸遜, 呂蒙係鐵膽, 前者無恥攻守, 後者換位破技, 都係屈機牌

然後用魯肅/張昭補牌, 各有優點

之後落孫堅破諸葛或者其他禁技, 破群雄, 被反牌會移除黎搶放最後一張

最後果張放周瑜諗住係用黎拆建築工事同埋進攻

感覺咁樣會比較穩定同全面

課金買呂布唔會後悔！
次次都橫掃反cup

郭嘉、許禇哩個組合好惡，加完自己點就扣對方點

我都係玩緊呢副 吳國好多時一開頭無咩牌解工事 孫堅就岩岩好

唔係好識玩魏國 人地張郃屈機都爆 自己玩落就廢到傻

張郃識重新進場，所以你擺人係用另外一邊打佢
三級有安營的話，用箭射佢，或者用有移動技能，等佢跳唔到，又或者封咗後路後先至打佢
記住佢跳走咗之後係識打人，附近有友軍可以加點數，小心自己啲脆皮

魏國唔用張郃既話，可以用郭嘉或者張僚流，比較易用d

孫堅太屈，唔會俾人反轉，又唔驚封技

先手解工事，後手解諸葛于禁又得

升唔到上去幾勁都用唔到

慢慢黎，儲下卡先，吳國有左孫堅就開始勁

真呂布可以配埋加減點數，郭嘉高順果d

前中期勁難防

宜家用緊
曹仁3、許禇4、郭嘉3、于禁3、夏侯惇4
郭嘉就算畀馬岱斬走，加完點後再有許褚減對方點，都重好惡
但最怕東吳啲陸遜、甘寧、魯肅

有無tg grp ? 剛上禪師想學下玩其他
利申蜀L

前題你開局要引右，左路比人封左就收得工

搵隻自己鐘意既核心牌，再試唔同組合既利弊，搵個最順手既。

終於升到宗師
啲新牌升級後好似好好玩

張恰+陳宮滿場飛

終於爬到高級II

最近出蜀國極屈機deck (p.s.: 宗師以上)
黃月英+諸葛亮+馬超+馬謖+魏延
第一張就月英, 如果有工事就放相鄰, 冇就放角落頭 (如果打魏國放諸葛亮先, 因為許諸﹑司馬懿都反到月英, 寧願要對面少隻牌有技)
第二張就孔明,最緊要兩公婆放埋一齊
第三張好多時都係魏延, 畀人反制又好, 畀人警戒都好, 唔緊要, 魏延要反返好易
第四張睇情況, 馬謖要黎穩守, 馬超要黎反攻, 如無意外出完第三張已經用工事霸嬴咗
另外, 馬超如有需要(例如幫月英相鄰清敵軍), 可以早D放, 要攞返唔難, 特別係見到曹仁陸遜, 就唔好忍啦

此牌組唔為高點, 唔為反制, 亦唔為大反擊, 切記淨係霸地盤就得!

黃月英極煩，集智重可以殺人

又錦標賽，又入唔到game

凌統+大喬又係好玩

新呂布咁撚屈機。
課金玩撚曬啦

宜家玩會唔會太遲

可能難啲組到人對戰啫

卡左係中級

幾好玩不過太少人

google 冇得DL?

係喎, google link死咗既!!!

周瑜黃黃蓋點破
好似開頭佢求奇擺
最後出周瑜打黃蓋就反哂枱咁
司馬又搞佢唔到
于禁又要就啱時間

大師前都少人玩
成日搵唔到人
上左大師又瘋狂輸

宜家係專家5

成日都輸

儲錢升一國上藍色先，之後先開發其他陣營會開心啲

魏國上到宗師係咪難打啲
定係我廢

建立優勢, 司馬懿,郭嘉,同張郃好值得你信賴

三隻都仲係藍
係keep住有用郭嘉

郭嘉好值得升上去，又加點又補牌，靠佢加攻可以反到關羽、姜維哩啲警戒魔人

紫卡諸葛亮加黃月英

諸葛亮都夠衰
佢老婆仲黑人憎

隻game d配對....
成撚日都配埋同一條友

輸完之後等一等先再打

小人玩嘛

連贏同一個人三次

睇你個user name我都認得你

仲有冇人玩

升左上大師 成日遇到 全紫全橙
自己得藍紫
搞到升下又跌下

吳國都有得打下
魏國得藍紫就輸多
我玩魏國都係係咁刷勝率新低
升到差唔多全紫 幾張橙
終於上左次禪師
不過呢排又跌返落宗師3
不過終於解到隻曹操

宜家成日見諸葛亮兩公婆，好煩

成日都覺得吳蜀啲卡紫都勁過魏橙…

我全橙組個全藍畀我，好慘

其實點樣破孔明、姜維、趙雲、關羽、馬稷？佢地全橙係好難打

魏國剋孔明︰夏侯惇、曹丕，司馬懿都得但效果差
夏侯惇失去技能好惡，全軍出擊
剋姜維︰曹仁、張郃，或者靠夏侯惇、曹仁先手加攻
關張︰唔俾佢地反嘅可以荀彧、賈詡，想反埋佢地就靠10攻嘅于禁

吳國就陸遜、呂蒙、潘璋

但係我得好少紫卡，勁多藍卡，主力玩吳。我用呂蒙反孔明，反而呂蒙被消技先？

藍打橙就算啦，都唔係同一層次
孔明個機制係置於身邊的敵人於進場時失去技能，只會淨返無法失去嘅技能，周泰、呂布失去技能都冇咩所謂
技能優先次序可以參考遊戲內置說明

聽講拼服，希望多人玩

當我用藍卡陣贏到橙卡陣，我會post上世頻

龐統清場

屌

我想知黃蓋、周泰點樣用得好？全部藍卡